你依家個女朋友係咪你嘅最愛？

好似有條刺喺個心到咁 搞到自己一直單身
有冇人可以分享下

我好鐘意我男朋友

多士仔

明 條女唔係處 食過避孕丸

我淨係知
我條女依家同男性朋友傾計
多過同我傾計
但係我仲係好愛佢
佢又話佢忙
然後有個男仔friend同佢講話失戀 佢又走去開解佢
咁我呢 佢有冇諗過我
佢成個禮拜冇搵我
我依家個心痛到仆街
有少少想排急症 好撚重 好似有舊鐵喺個心入面咁

我明白你感受

因為我遵守承諾
以前嘅我係個大仆街
今次呢個我真係認真
但係佢有冇理過我呀
從來都唔公開 同其他男仔從來都唔會話佢有男朋友
點解我仲會咁鍾意佢
同第二個男仔 傾計就傾得咁開心
唔係我打畀佢都唔知佢同第二條仔傾緊計
佢究竟 有冇當過我係男朋友
我真係好辛苦
我每日都瞓唔到覺食唔到飯
上個禮拜成個禮拜都喺度等 費事佢話我煩
就喺度等佢搵我
結果呢 一次都冇
問咗幾次 就埋佢去佢屋企附近佢都唔肯
上個禮拜有日公眾假期 佢走去搵男仔friend
又話自己好忙 次次見到佢online 都冇搵過我
online幾次先睇我張snap
又話咩 開咗個app冇睇到 d snap
究竟我係咪你男朋友 男朋友唔係最重要嘅咩
點解可以望住佢snapchat個分數加咗 睇咗其他人個snap 都未開自己嗰個
點解我對你咁好 你要咁樣對我

Welcome to join 綠帽聯盟

最戇鳩嘅係
佢問我 如果佢出軌 咁我會點
而我答咗我會原諒佢

我知我好撚冇用

報應

同做兵差不多

根本就係工具兵

旁人話你on99,其實旁人點知你有幾愛？

旁人梗係唔知
但係每一次同friend講我做過啲咩
啲friend都一定話 如果 個ex有我一成就好
真心
條女都話
仲愛我嘅其中一個原因係因為佢知佢冇可能搵到一個好似我咁愛佢嘅人
但係我淨係知我依家好辛苦 三點啦 日日都瞓唔到覺

I know that feel bro
唯有分散注意力

我畀咗嗰正皮你個post

都係上黎叫春姐
可以做啲咩
得閒喊下 用下眼淚洗面 慳番啲水
日日飯都食唔到 佢有冇理過我呀
佢咪好relax lol同啲仔傾得
根本上 認真拍拖 係咪呢個世界最戇鳩嘅嘢

頂唔順就tg

女朋友以前抑鬱左2年
陪左佢2年 日日放工比佢鬧發脾氣發洩
而家好返
但自始見到佢來電我個心都黎一黎

撐住呀巴打

手已分